
# ¡Bienvenido al manual!
Esta es la página del índice. Aquí podrás ver cualquier página que esté en el manual. Haz clic en uno de los enlaces para ver la página/sección.

* [Manual del PBST](handbook/)
  * [Pasando a estar de servicio para patrullar](handbook/#going-on-duty-to-patrol)
    * [Uniforme](handbook/#uniform)
    * [Etiqueta de rango](handbook/#ranktag)
    * [Cambiando a fuera de servicio](handbook/#going-off-duty)
    * [Uso de armas](handbook/#usage-of-weapons)
    * [Cómo lidiar con infractores](handbook/#how-to-deal-with-rulebreakers)
    * [Tirar a matar (KoS)](handbook/#kill-on-sight-kos)
  * [Instalaciones importantes para patrullar](handbook/#important-facilities-to-patrol)
    * [Base de computadora Pinewood (PBCC)](handbook/#pinewood-computer-core)
    * [Centro de Actividades del PBST (PBSTAC)](handbook/#pbst-activity-center-pbstac)
  * [Otros grupos que puedes encontrar](handbook/#other-groups-you-may-encounter)
    * [Equipo de Emergencia de Pinewood](handbook/#pinewood-emergency-team)
    * [El Sindicato del Caos](handbook/#the-mayhem-syndicate)
  * [Entrenamientos y ascender de rango](handbook/#trainings-and-ranking-up)
    * [Entrenamientos](handbook/#training)
  * [Rangos](handbook/#ranks)
    * [Tiers](handbook/#tiers)
    * [Tier 4 (también conocido como Defensa Especial, SD)](handbook/#tier-4-aka-special-defence-sd)
    * [Entrenadores](handbook/#trainers)
* [Puntos y promociones de rango](ranks-and-ranking-up/)
  * [Abreviaciones](ranks-and-ranking-up/#abbreviations)
  * [Cómo conseguir puntos](ranks-and-ranking-up/#how-do-you-earn-points)
  * [Subir de rango](ranks-and-ranking-up/#ranking-up)
  * [Evaluaciones de nivel](ranks-and-ranking-up/#tier-evaluations)
  * [¿Cuándo se registrarán los puntos?](ranks-and-ranking-up/#when-will-points-be-logged)
  * [Auto Entrenamientos](ranks-and-ranking-up/#self-trainings)
  * [Entrenamientos de práctica](ranks-and-ranking-up/#practice-trainings)
* [Comandos de Tier 4 y Entrenador](training-hosters/)
  * [Posibles discusiones](training-hosters/#possible-arguments)
  * [¿Qué comandos se utilizan generalmente en los entrenamientos?](training-hosters/#what-commands-are-generally-used-in-trainings)
  * [Sugerencias para alias](training-hosters/#suggestions-for-aliases)
